元朗呢單野係咪政府自制戎嚴

如題

有機會，依家仲冷處理緊為“人群聚集”